隻貓成日食貓砂

我隻貓就快五個月大
上星期轉咗豆腐砂 佢就成日食
有咩方法可以令佢唔再食啲砂

你隻貓砂係咩味？
溝啲其他味嘅貓砂例如竹炭或者咖啡味
佢哋就唔會食

我隻貓都係 四個月大左右
成日食貓砂 仲會屙完食埋自己啲屎尿..
Ps:都係豆腐砂

識食

我用AKUSA雙通豆腐砂
咁即係要買兩種貓砂？

嘩點搞呀咁樣

其實聞落真係幾香
個樣又似餅

你直接轉第二種砂都得既

平時食唔飽or 冇零食食

會唔會隻貓砂本身係食得

食埋啲屎尿

我已經一日餵幾餐
佢真係好為食 重要乜都食

我上網search過 話就話食咗唔會有咩問題
但係都唔想佢食貓砂食到肥絲大隻

劣食貓王

劣食貓王就係佢啦Hello

唯有佢一屙完 就即刻剷走
食完貓砂佢就好容易嘔 話佢又唔聽
罰佢仲以為同佢玩緊
唉 教咗隻食屎貓出嚟

我嗰隻都係！！成日以為我同佢玩
同埋成日咬我
話佢佢又唔聽 重要搞到自己覺得自己好on9

On9仔食砂
我果隻幾個月果陣都試過 大少少就唔食

其實之前用everclean 但係成日搞到屋企好似沙灘咁所以先轉用豆腐砂
點知劣食貓王就咁誕生

佢又係成日咬我仲要乜嘢都擺入口食
每次整好嘢比佢食 佢都會好似餓狗搶屎咁
不過佢太可愛 話完佢都係唔捨得要摸下氹翻